奉勸各位同女神whatsapp既毒撚

如果女神同你whatsapp經常性隔好多個鐘先覆，唔好咁傻咁天真，以為佢好忙好多人做唔得閒覆 佢的確好忙，不過係忙緊同其他人whatsapp囉 ，肯覆下你都只不過係出於禮貌，唔好意思唔覆你
如果女神同你whatsapp經常hea你 / 已讀不回你咁請你地就唔好係咁死r爛r話題，係咁搵佢，人地都對你冇興趣，可能連朋友都唔想同你做，唔想同你唓上任何關係，有啲野唔洗畫出腸，咁樣落去真係自己拎黎柒......令佢覺得你煩到閪
你既喜與悲都因你女神而起，但佢對係根本don't give a fuck ，你喺佢既世界根本一粒塵都唔係，所以毒撚都係唔好ff咁多，都係安份守己摺埋算

哦

"諗諗先" = 唔想
"check吓得唔得遲啲覆你" = 你係後備
"冇無feel" = 外表唔吸引
"你係好人" = 你無性吸引力
"考慮吓"= 唔會考慮
"唔想拍拖住" = 唔想同你拍
"欣賞你嘅勇氣" = 你未夠班
"我無嬲" = 有嬲
"少少嬲" = 真係好撚嬲
"我好嬲" = 你大撚獲
"我想靜吓" = 你條仆街今晚好氹返我
"你走啦唔想見到你" = 你試吓走 你就知死
"你覺得條女靚唔靚？我覺得幾好喎" = 屌你老尾你試下話靚 我插撚盲你
"唔係你錯 係我錯" = 你錯
"係大家嘅錯" = 你好撚錯
"快啲搵個女朋友啦" = 你咪撚煩鳩住我啦屌你老尾

Yes

女神呢個term根本係傻仔先用

我想屌你

啱阿

我想靜吓

冇可能

女神唔會架

比男朋友屌緊炸

最慘係佢主動搵你講野到你答返佢又hea又人間蒸發
成日想收皮嘅時候又無啦啦彈出黎講兩句
攞我黎sip時間

好高招

控制唔住答佢嘅衝動 真心要收佢皮啦

知道